中環已經拉左個

今日冇GEAR都仲可以呃到下我

星期一罷工開花得唔得